唔怪得知一直無親屬出黎講嘢，原來黑警用埋中共啲賤招。

好多野無放埋枱面咋，唔到你地唔信

推

fact check 左先啦，我都作到

半年咁多人自殺死 其實依D已經唔洗fact check

隨時係支那國安搞

push

一手

國難忠醫都confirm 有特工暗捕威脅
大家都唔信?

真唔真

波台狗係唔係特別ON9?

國難琴日已經講左

你地多啲留意下身邊被捕人士，
甚至識自殺人仕嘅，留意埋佢地屋企人嘅變化

一直都知係

Fc你老母，點fact? 你死撚咗都check唔到。

中國香港，冇先覺得恐怖

信

fc五毛收皮啦

有權力有武力，去恐嚇一位市民/一個家庭好易

我地梗係信，半年啦

無錯，除左成家都硬淨
如果唔係都幾易因為屋企人而比人控制

你係認識佢哋嘅，就叫佢哋申請庇護.....係可以放料嘅，係外國開個大型記者會吸引國際關住....

( Show Blocked User - 利物浦陷害香港 )

真
唔好以為收聲就無事
只會慢慢一個一個殺

搵美國領事館/區議員/傳媒

上嚟講無用

有fd唔見左朋友, 有曬遺書, 但最尾搞大左。
放曬上呢度+蘋果, 最尾突然話搵返

搵返好過搵唔返

屌

但是講緊屋企人唔願多講, 我都唔知是唔是真搵返

名氣先可以保護到你
如果個女係外國更應該搞大
點解係外國都會畀中國特攻搞
你覺得外國緊唔緊張
呢啲事一直都有發生，好似維族人咁

你想點fact check? 警方親口承認？你咁信香港警察，點解你唔去樓下報名做民建聯會員？

信嘅信咗 唔信嘅係因為唔敢相信

多謝你幫我地fc blocked左你好撚耐 臭5毛 全家落地獄啦

其實搵真係close朋友證實會係雙重保險啲，
雖然都係可能會被禁聲。
台灣個邊都傳唔小依啲風

屌其實使乜擔心，搵當地政府部門傾下咪得囉

英美澳啲情報機關全部都做緊嘢啦屌

黑警誠信度唔需要fc我都信

唔係唔信
但係呢啲圖我都整到啦

垃圾中共

唉 可以點

睇黎外國手足最好買定槍 同埋識下d 相關人士既仔女

叫佢搵領事館啦

搵議員記者啦，記得收奇怪call要錄音

我知你會懷疑我，
我都好難咁樣FC到啲電話號碼係唔係黑警，
我都唔同知佢地嘅通話入面實際所有內容，
但係結合咁多事，咁多證據。
你敢唔敢話佢地無做？
依家係差一個受害人親屬肯企出黎，
你又知唔知佢地承唔承受到依種壓力？

真係要
成敗關鍵就係要搵個安全地方公開事件
快啲去領事館啦

流亡海外手足提高警覺

大家都知咩事，但咪一樣番工番學

問題應該係仲係香港嘅親屬，完全變人質

你唔搞大佢拎政庇+#35

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

我信 唔係點會同多人死 個個親人都唔出聲

對付恐嚇/威脅最有用方法係要俾班仆街知唔撚驚佢地
even佢知外國有咩人又點? 有咩本事做到先?
依家根本用恐懼黎control

搞記者會先有用, 只有公開身份先保證你安全

全部直屬親屬去咗領事館先...
冇得揀ga la
想贏黑警就要搵外國支援，贏咗先可以直正救到全部親屬，同埋其他有相同遭遇嘅香港人

我都係想講出黎比大家知情下同埋警惕下，
始終我同當事人隔住左兩個圈好難直接咁講。

btw打碼打好啲，太花

不如咁講
中共唔公開殺真係純怕國際輿論
如果只係講香港人感受
兜口兜面殺完 第二日都係照返工
仲會有堆藍廢物出黎話殺得好
問心個句 有手足真係係鏡頭下面被殺 大家又真心肯再行多幾前?

我重新send過一次，我都覺太花。

支那係外國嘅行動好多係領事策動，佢哋嘅support 就係小粉紅加間諜，呢班係佢哋嘅兵，要認識政界人士國會議員之類將呢啲事放大比當地人知，同時要注重安全，中共匪係外國殺人都夠膽.....係美國就知滙FBI....其他就通知相關部門.....

大把，唔上報紙既冇人知

你驚 你信佢 唔出聲 下場就係更多人受害

講出黎一線生機

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

雙向咁玩 佢講得出你個仔女係邊到住 咁你都知某大粒人士既仔女係邊到住

中共向全球輸出腐敗
雖然美帝都有監聽

對準政權

係，學下Simon Cheng 咁，搵咗庇䕶先，安全咗再爆料....重要搵國際大傳媒，因為佢哋散料夠快⋯⋯

但有D 國家係奶共, 真係賣左你都唔知
你睇鄭若嬅就知啦, 喺英國俾人夾左返北京......

真係驚條撚 支那豬夠膽喺外國搞事咩

cls公司

係都唔出奇 記唔記得梁銘彥個女點死

同佢哋講，都知d領事及其家屬係邊度住

重申上傳

點解啲人仲要問真唔真？你估而家真係做唔出？仲要懷住半信半疑既心態，半年啦過左。

起底，奶共支那狗黎

推推推

呢樣真
不如話警察捉左啲人太空比外星人研究

屈服於恐嚇
遲早都會再受害
個腦裝屎

根本中共做呢啲嘢一啲都唔出奇
有咩唔可信？
無啦啦半年來多咗幾千個失蹤人口，個個都冇親友出嚟講嘢 乜仲係新鮮事？

不幸既係 我都識人咁講

電話係廣東話？
純正？

on9 肖建華咪一樣

真呀 其實全部去左太空你唔知咩？

中共一直都係呢招

相反咁諗 我地都可以用番依招

嗯

寫得準果下先有用

有懷疑係正常嘅，
我放上黎都唔係期望個個都信，
我只係比多個角度大家睇下。

信不信由你，就好似支那啲病毒咁樣

聽過好多身邊嘅人都係咁講 屋企人受恐嚇 會叫身邊嘅朋友唔好再查

你總有退休/冇槍嘅一日。伏你唔到？

好多人知

Push

推！
仆街黑警！

由佢target 呢一家開始 個家人已經全部死曬 分別在於係依刻 一個月 or 十年後既事

曱甴近平推

咩不明來歷既電話完全唔接唔聽，重要既自然會留錄音，所有message唔好被人睇到已讀。
佢要威脅你都要確定搵到你先得。一定唔好對話。教定屋企人千祈咪接39唔搭8既電話。

離岸遺書第一句就係takeover 晒屋企人既發言權 由其比啲唔太熟但願意幫你出聲既朋友
重點唔係比一個 係比5~10個

你就on9
咁你教佢地點做啦高人
我起碼有實質建議
呢個世界永遠有人識好過冇人識

dklm

你哋唔係信吖嘛？
係比呢招更賤，係殺埋呀

你放上連登公海
即係當事人願意公開件事
咁點解唔搵議員？
公眾影響力差好遠
你放上連登當事人只會更危險
公眾唔清楚身份 但中共點會唔清楚？
請盡快告知議員或大使館

其實搞大佢先真正保護到自己

有名氣先唔會被自殺

你唔講出嚟，佢遲早都係會殺你。

唔好信中共呀！

其實一直都存在
冷血國家機器一直都係靠殺人滅口穩住政權
一係就推翻佢 無第二條路行
一定係會流血同有死傷
但起碼死得眼閉死得爽快
好過比國安暗殺

你咁樣同爆佢料沒分爆

屌你老母

一早講左一定係咁
如果唔係無可能唔出黎講野

邊度？

agger 呢個pt就是我一直屌鳩醫護幫手隱暪, 唔撚齊齊開記招攬炒

國難忠醫 fc 綁架案

你朋友應該係識得當事人屋企人先會知，仲要係同屋企人好熟個隻。
你真係有心幫佢嘅，你可以
1. 問你朋友攞當事人屋企人嘅聯絡方式直接講點做
2. 叫你朋友轉述

手足有事 唔係隔兩個圈子就唔做阿嘛

其實你擺左事主上枱啦, 是就盡快搞大佢

都話左源頭唔係港共唔係警察，係支黨架啦！大家睇清楚而加革緊咩名未呀！支黨一日唔死，無好日子過，以為打底港共，裝修下就好巴閉，曱帝睬都唔睬。
你一話黃色經濟圈，一話人權法，佢就日日黨報發曬茅，支黨第一係面子第二係錢，有錢就可以維穩同操控。

只有全球都怕支黨控制世界，對佢有戒心同制裁，香港先可以有機會安全。

每個地方民主化無唔會無死傷
戰爭從來都唔可怕
永遠只有生活係獨裁政權下先可怕

利申
呢排不斷學緊野外求生技能
同埋上youtube學點樣城市求生
因為相信好快香港一定進入內戰

Exactly

push
push
push

fc？打一篇咁嘅信到十足10同藍c有咩分別

推上國際

盡量聯絡

雖然我都信係有啲咁既事
但係朋友個朋友個大學朋友唔係一手

以前我都會覺得點可能會咁
而家我乜都會信

因為我地報復心同力量太弱

你想點fc
唔推翻呢個政府你係無可能fc到
你睇歷史 光洲事件推翻左軍政府
幾十年後先起到幾十副人骨
仲有成千個人失蹤
唔通你普通人會fc到？

上面一直都用緊呢招
好多都被自殺 失蹤
不過重係好多人唔信 （可能未燒到埋身）

你呢句同 警曱搵唔到證據證明警員開槍射爆印尼記者眼 有異曲同工之妙

唔揾外國領事 = on9

兒登抗爭之燒獅子
支共出名反智
燒書燒文物佢地都唔知幾happy.
支共最怕無錢貪污
到底香港人明白未架？

老實好多人面對緊同一種事情，
如果真係我FD 9up我諗都上唔到熱門。

無錯 黑警為政府工作 政府為支那共產黨效力
根本我地香港人命運就係咁苦
一對抗就係對抗全球最撚仆街嘅國家機器

Sor

死亡率一個月都高撚過一年 無同我講話無咩可疑

徐步高以後，警隊已完

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

各有各做 兄弟爬山
唔好再講咩兒登兒登
大家都係香港人 命運共同體黎

每一單獨立case，合埋一齊就係單大case

殺撚埋呀仆街

以你呢個邏輯 請問係咪上到熱門就係真？

就係你驚你怕先會俾人殺，弱肉強食呀

成6個月仲唔醒就輸死。
五大訴求係必定，但係而加邊個唔比五大訴求？
係共產黨呀！
港共真係驚香港攬炒，但甴帝睬你有味，覺得唔炒到佢，佢覺得自己連新疆都搞得掂，炒曬左成個新疆，佢同個黨一的事都無仲封王封帝繼續連任。

大家幾時醒？

根本唔需要Fact Check
一定係事實

有咁多自殺案
邊一單有路祭!

巴士撞樹個日
咁多家屬路祭

反而
>沒可疑自殺案件<
竟然係完全沒任何家屬路祭!!!
事件完全唔正常
根本家屬已經被滅口

利申: 以上情節純粹虛構，如有雷同實屬巧合

我都唔係空穴來風佢講兩句我就信，
睇左好多外國嘅人講嘅野都有依個跡象，
我無啦啦上黎帶依種風向有乜野用？

我夠希望被害者家屬可以企曬出黎囉，

不如收下皮先啦

老實講 我覺得警慌認埋有做過都吹佢唔脹 所以都係算啦

推啊

Fact check 到係真又點

學下楊佳

咪學撚埋支那狗果套囉

呢隻特別戇撚鳩

我知道逃犯條例係用黎送中咁又點？
唔好咁犬儒好無

恐怖組織

政府裡面應該都有人比佢哋恐嚇緊

仲信冇特務
冇送中
冇強姦果班
不如你離開啦

啲人成日唔見棺材唔流眼淚

根本一齊推上枱面至少對家唔會肆意妄為

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

一直都知
但係之前有班fc撚出嚟叫人fc

到底點fc？
叫班popo交電話錄音定cctv？

係既買機票去外國指證啦
仲留港已無意思

何止恐嚇 中共根本就係全球最大恐怖分子 咩都做得出

香港依家無執法機構
香港人真係要大家睇住大家

屌 可唔可以去大使館/其他國家再開記招 屌

一定要企出嚟
唔係等被自殺
死撚硬全家
中共一定唔會放過任何一個知情者
只有死人可以保守秘密

所以大家真係認真唸點樣玩國際線點樣借力打力，唔好再唸住只係打港共。
無用，而加係支黨唔比五大訴求，港共點會唔怕攬炒，但甴帝就完全唔驚，香港炒炒唔到佢。

我地成日講烏克蘭講到上曬腦，但係係時候進化！我地唔係烏克蘭，係新疆呀！！
當年新疆自治區就係比支共大量浸透，入去控制佢地既文化，溝淡佢地，佢地就係暴力反抗，但係孤軍作戰，走恐怖主義，放炸彈，公開私了漢人，當時無人公開企佢地果邊，習帝就偷偷起教育營，100萬人送曬入去。藉口就係反恐。

大家進化，對準源頭，烏克蘭對既係佢地自己地方既政府，我地唔係，面對既係全球慣常用白色恐怖同資本間諜浸透既共產黨。

如果我地唔識得點樣連結，點樣思維進化，只係一味話要烏克蘭式既所謂單線勇武進化，寫包單打唔死支黨就大家睇路，係，無得輸，輸就清算。
你咪以為港共好好下場，痴親共產黨早就全家受威脅。佢地無可能跪。

#cry#
dklm

點解你識個人可以咁on9？
繼續唔企出嚟講
你個朋友死撚硬
共產黨絕對唔會放過佢

無錯 晨早block7左佢

根本係反人類罪行
你地班狗係惡魔 你班撚樣

咁多單棄屍，唯獨彥霖媽媽影到超清晰大頭，點解自己諗

講真如果有屋企人死於非命
又唔想你出聲
第一句就會講句你想留全屍定真消失

可能係起左底嚇下人，外國operation 成本高

可以準備同你個fd講再見
如果共產黨知道埋你係其中一個知情者
樓主都88

我覺得死嘅唔少係同屋企人冇聯絡 同埋 社署仔女

咁姐係有國安係當地啦

facebook都起到啦

國安做多過popo 做
但無分別

大家請善用不推文回覆屌啊sir

“Fact check jor sin la” 呢句說話真係好un耳

共匪慣伎

洗撚FC

一直都認為係有滅聲

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

唔係話唔信大陸d黑暗變態野
但炒過太多次車 要確認

支共reputation 唔好
你覺得
如果屈英美法瑞典果啲
有冇人會信

根本就做開呢啲野

自己睇返銅鑼灣書店單野
就知道一定有可能 唔係咩新鮮事

都信到架啦 要脅你

出左個「無人認領遺體搜尋系統」！快啲搵人！

嗰網伏撚到

無錯 所以都諗唔明班fc撚
係軟弱到逃避現實
定個覺得香港仲有公眾知情權

冇Source 屎你話黑警全部係MIB都得啦

半年咁多人自殺死係一回事，呢D details 係另一回事

你陷害香港

開名啦

搵番之後有冇異樣？點解失蹤?...
好多話之後搵番既都冇交代搵番之後有冇異樣，點解失蹤果D details...

癲

你冇咗個腦定冇咗對眼？成村人影撚住條友射，搵唔到
你就搵唔到你個腦。

唔出聲就真係死咗都唔知乜事

police State 唔係講玩

個個都有其他兄弟姊妹？獨生果啲點？

咁親戚呢？
全部捉走哂？

網上講 嬲
fc?唔使啦 信就得
指證更加唔使 都冇用

全裸、半裸、黑衫褲浮屍冇可疑

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

停車場周同學疑被掟落樓

#254 回覆

旺角全裸男屍

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

100毛女主播死因有可疑！

將軍澳19歲仔失蹤後變浮屍

條友俾我block
5毛/無人性，唔洗理佢

愈大聲愈安全都唔識？

，

兩邊都有做

一早block 柒左佢

未計消失咗連個人都搵唔返…

妖，又要爆料，又要搞到好似放假料咁
你以為講到咁模棱兩可就唔會比人算帳 ON99
就係多鳩得班明知死撚硬都仲要怕死既人
所以人地先可以死口唔認無得輸

覺得自己保守住秘密唔即時得罪中共就可以苟活一世

成日話連登仔痴線 咁又點解解釋唔到咁多可疑死因係咁發生

唔講就on9
你知道中共的惡行覺得唔講就無事?

比黑警雞姦個男仔我幾相信已滅口

呢D野一定fact check唔到
但係你要叫更多人信係真
就要搵有公信力既人話呢件事係真
即係議員,什至一D出名既KOL或演員
樓主,希望你明白,件事係真的話,當事人已經極度危險
你起碼要同當事人講你擺左上連登
等佢決定點做

whatsapp 圖 當facts

你咁樣係唔會令到我驚嫁
賤種黑警中共廢物

我地冇得輸

做乜咁多人屌，咁都信同藍絲有咩分別？
我唔想有一日變到大紀元咁樣講事實都無人信

信唔信唔係重點，問題係有又點?
國際社會唔出手，香港人冇反抗能力

kgb mi6 cia 呢個世界公認既組織

唔洗陰謀論都知

有國安，特別組恐嚇係好新鮮？fc?fc 你老母咩

中國仲有四川網軍 排世界頭幾位

tui

頭幾單國安手把手教香港警察做 未計香港以前有政治部

張華峰個女...

唔出刀就係咁ge結局

你親身被捕fc下

就算比黑警打完自殺左都唔一定要恐嚇家人, 有風險撞到攬炒派的家人爆料

我估計死者係曾經比黑警輪姦的女仔
次次小便就感到好痛同回憶起當時情況而自殺

我覺得黑警係打兩手
獨生女就殺人全家,因為死者家人無得再輸有可能爆料
非獨生女就恐嚇郁埋其他小朋友

人只會相信自己願意相信嘅事物
不論 藍黃紅綠

咁冇兄弟姊妹嘅人呢 冇野比人威脅啦掛

可能係中共殺人恐嚇帝制派唔好投奔自由爆料

故意殺有情緒病的人一般人察覺唔到

我覺得黑警係打兩手
獨生女就殺人全家,因為死者家人無得再輸有可能爆料
非獨生女就恐嚇郁埋其他小朋友

我想話，你個位朋友要立即 voice out，你越大聲越露面，佢地越唔敢郁佢個女！

話唔使fc班友同藍絲一樣咁戇鳩

Agree

我信

推。

幾個月前已經信，香港人太睇小中共

Agreed

大家收手啦

外國大學應該好多支那國安扮學生

仲唔搵美領...

反正我信了

到今時今日仲有人會信佢做野光明磊落咩！

真既話仲唔去美國爆佢大獲咩

有冇fact check 利物浦真係陷害緊香港

Can’t agree more

屌。

如果係真，真係唔可以輸，輸就一世

好難信喎 得張圖

內有精美戰術分析，請廣傳

【戰術】【經典珍藏版】2020抗爭必讀 ｜ 珍藏流出，新年送大禮！！

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

- 分享自 LIHKG 討論

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

被捕fa喺警署內遇見被捕情侶
男生被毒打虐待
女生被性侵輪姦

搞大佢至保到命
仲要外國個女搵當地人權組織開記招, 兼搵當地政府幫手

Push 係會發生

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

同意

事實係咁

根本波台班毒撚應該死撚曬佢 成撚日叫春
人生大輸家

外國概報外國大使館加政治庇護

今朝睇到張圖新聞話半年內浮屍多過過往十年總和

no sir

以前跳樓一定有家屬拜祭，現在見唔到，有理由怀疑被自殺

其實都估到。。。。

殘體

信
連登會員都唔見幾個啦

唔該借個位
元旦捉左400人之後就有人喺天后被自殺??

哇屌 咁樣解釋到點解d浮屍冇朋友冇屋企人企出黎啦

就連一個願意攪庇護都無
仲有班知情者當自己堆料係古方死唔講

其實都好近
黃絲唔再捱打
識得用有效武力還擊之日

有排聽班狗講「死咁多人實有親人出黎架點解無人出黎講野啊，好明顯流料啦」
好明顯係有恃無恐啦

睇下中共點對法輪功就知 唔係邊度有咁多器官可以賣

CLS

留名

你太天真了，中國有樣特色叫做一個機構兩塊牌子

如果想保護自己，請去美英德等西方國家爆料及申請政治庇護

報美領同推上twitter啦 忍乜

重靜到？

咁多中年人被自殺都唔係示威者，係佢哋嘅家屬啊，樓主如果可以救到人一定要幫手

我信！支共係仆街 有咩做唔出

到你死埋果日重洗唔洗 FC ?

鄭文傑係個好榜樣

岩聽 所有新屋嶺既受害者都應該去美國求政治庇護

再指證賤畜死全家支那國安同甴種狗

已fact check閣下係弱智既

所以咪咁多失蹤家屬都冇出聲

第7個月啦

[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項

推
喺度講冇用
即刻揾議員去美領la

係堅就開名保人全家啦
又唔開名

啲on9 WhatsApp圖都信
阿豬阿狗都整到出黎啦
on99

黑警死全家

其實外國都唔會安全
因為中共間諜真係遍佈全世界
就算佢係外國未必可以高調殺你 都可以滋擾下你比啲白色恐怖你
同埋唔好諗政府咩部門跪左咩部門冇跪
根本成個政府都係中共控制 只係有啲部門唔關事未需要伸延到
更何況入境果啲全部都係保安局
要印身分證 護照 係無限印
你話速龍係大陸解放軍？
係啊講晒普通話架但全部都可以有身分證護照架 點解？印身分證護照咪又係中聯辦既印刷廠印

根本黑警就係中共

平安夜7 仔冇哂袋，唔代表好多人𨳒閪

真
中共做野心狠手辣 唔會留條尾
殺埋家屬係遲早既事

狗夠話單單自殺都話無可疑
又唔見你班fc撚走出嚟叫佢哋fc?

一直都信
有幾多手足遇害仲係一個未知數
但我地好叻 我地冇驚過 我地冇退後
一樣照上街

唔洗隨時，直頭係，指揮啲狗做野

所以有BNO or其他外國護照的話，一定要續咗去

多謝你上網爆料，黑警已經夠料target係邊家人，你朋友成家都會被消失

真係想件事好就唔會將自己大紀元化先啦，匿名爆料高風險之餘又傷唔到對家

我信呀 已經死左好多好多個

up

啲親戚冇父母仔女同朋友？

肖建華喺名門望族 問題係一個來自中共嘅特工走去外國殺一個普通市民 性質就反而嚴重

香港人醒下啦

黑警根本就係中共

中共一日唔解體

香港一日無運行

係，而家已經唔係普通示威，係堅打仗

仲話燒傷幾成皮膚，我地死左幾多手足都未殺狗

蔣介石冇鬧錯共產黨，真係土匪來

睇下周圍多左好多不知名救護車

我fc到你老母比狗輪 生左你個弱智五毛出黎啦

衝入美國領事館係唯一出路

入到美國領事館一定安全
班狗肯定唔夠膽攻入去

其實家屬爆出黎係咪仲安全

最少會有人跟進住

不過心理關口好難過
同埋有機會另一個女都出事就遲

講出黎另一個女會受危險，日日要擔驚受怕，出街都要周圍望，你忍唔忍心先做呀媽好多野要考慮

你太天真

你覺得中共有誠信咩

唔爆的一年內陸續意外死亡

對於港共來講

姦殺左你個女
點知你會唔會有一日你生cancer, 財困諗住死硬開口爆料
滅口係一定, 唔爆就on9

驚閪，認真我就唔信佢敢大規模係外國殺人

因為個個唔係你屋企人啫，如果有人咁同你講，你肯定都會心存僥倖想你屋企人平安

我無你班人如此天真無知
我祖上係國民黨

正如台灣江南案及陳文成被自殺案的結果是激嬲美國，之後美國施壓迫使蔣氏放權。所以今日台灣的民主也是犧牲台灣先賢的血淚而得番黎。

快撚D搵美國領事館/區議員/傳媒, 快

搵傳媒都係無q用,仲成班比中共滲透左

直接搵美國唔經中間人係最安全

收皮啦，你死左我地先fc

區議員無被監聽就假了
搵傳媒最好搵外媒，不過小心唔好搵白左

真心呢啲情況搞大件事先係最安全
如果唔係死左都唔知咩事
快啲搵傳媒議員嗰啲

咁你覺得點解會無家屬開記招？
你估有得開，佢地唔想開？

唔撚信
信既都on9

死嗰個仲要係行刑式虐殺

屌佢老母﹐黑警死全家﹐共匪死全國

小同志無轉ACC

#441
東風軍師
•
5 分鐘前
唔撚信
信既都on9

#442
東風軍師
死嗰個仲要係行刑式虐殺

本身已經block咗
收到五毛未

其實講咗要去領事館求助都講咗幾個月，點解好似冇乜人咁做

唔一定架
美國大撚哂？
而家香港我地話事

要推上報
之後射落維基百科

其實係好勇敢。就算你喺外國，就算風頭時期佢唔敢搞你，就算搵咗領事館/庇護，邊個會保護你一世？要承擔嘅壓力真係難以想像

Cls

搵返但點解消失左? 個過程關popo事既話更加要搞大啦

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

得LA,知你又係笠水

既然如此不如咩都唔好講

下 唔係掛 咩事 未聽過 多數都後生喔

究竟咩事要出動埋特工咁誇張 係咪因為怕演變成港獨 定係怕有更加大鑊嘅嘢被爆出嚟影響整個國家安全

低編

求炒車

holy shit

上面條戇鳩p牌狗又係法師黎呀?

點做先爆到堅料呀

國安混入popo，教佢哋男殺女姦，整外人無人會手軟，其實同日軍差唔多

成日放d 證明唔到既所謂證據
只會discredit 緊個運動

黃台仰過左一年先公佈自己庇護緊, 可能美國幫緊家屬庇護我地唔知

推，要幫家屬...

估其中一個可能係咁，但有證據出嚟就好震驚。間接證明左死係關黑警事。講真，受害者家屬應該組織出黎

越高調越無事

講真有人唔信架咩
唔信既負皮我黎睇下

唔出黎爆料
只會有更多人出事

死去既人都唔會得到安息

霖

屌佢老母！

新年就到
到時數人頭 就知

我估到係邊單。26歲男子消失8日， 最後喺西貢搵返。

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

封左佢九年

又一隻封得

真
爆得出黎已經好大件事
唔到你唔信

唉

其實一早講咗
因姦成孕個女仔既主診醫生都比人恐嚇到唔出聲

係美國，聯絡共和黨睇下答唔答到線去Solomon 搵人保護下。

外國好多爆料都係玩高調。

作文？ 又唔見十年前廿年前三十年前有呢d「文」？
用下腦啦戇鳩弱智

二睇你做左啲乜佢攪唔攪到你，斷正就死九成，你外圍行下行下佢未攪你唔到住囉，黑警計盡先三萬人，俾埋你中共殺手又三萬，你殺下殺下幾時先去到上百萬，一係又玩瘟疫。但係今時唔同往日，美國佬埋位快過你。中東已經開拖攪伊朗（之前估佢唔攪，侵哥又玩出其不意，我諗連佢啲近身都唔知佢想點，除左前線將領。）。中俄伊三國最弱就伊朗，仇口又多（沙特同以色列），開打左又有油水，英法自然就埋位。

唔需要上百萬啦 淨係處理勇武嗰班都已經仆得街 無勇武運動好快完 而勇武真係少之又少 要殺一定好快全部死曬 除非各位肯盡快三罷

主診醫生收埋啲料先，交定俾信得過嘅人轉出去保存先，一次過先爆料。王志民俾落馬以乎雜總都唔滿意攪咁耐都收唔到科，甚至我地唔會知美方暗中俾左乜野壓力去中共到。又或者個壓係源自中南海內鬥，王志民無料到就換到二個，有事咁樣佢地先會再出錯。

警狗冚家中二噁英，俾藏獒姦，做人彘

頭先神駒個節目，有啲C9 都係有勇武嘅心，呢啲人一換左裝勇過你班後生，仲有啲大西北第一代移民，佢地熟中共玩乜，仔大女大又係暗中做左野你唔會知，大家都Black Block 你就咁都分唔到，除左好熟嘅人。再者個運動全程唔係全靠勇武，和你Lunch / 和你SHOP / 黃色經濟圈對中共個打擊仲大。我地首先要係社區攪掂左個疫情先，過左呢關再同中共鬥。唔好淨係留戀係裝修呢啲畫面到，用經濟壓力鬥中共，佢地啲紅資外強中乾，我地一抽佢血佢地斷一環就會火燒連環船。

well said 打陣地硬碰硬唔再work 只會令勇武愈來愈危險
搞大黃色經濟圈要做主線 好多中產和里非都做緊

你講嘅嗰啲和理非活動老實講成效真係唔覺得好大 有用就唔會拖到依家 根本就係仲有太多人未肯再付出多啲 好想真係罷工睇下會唔會有用

其實勇武似乎唔再頂得幾耐 隔離80後被捕個post已經某程度證明佢只係唔抓 唔係無能力抓 再係咁唔嗲唔吊落去當大部份勇武被捕 士氣一定低落 到時好難再令人有信心 搞咩都唔成

一定係轉軟性/地下化，佢黑警基本上係鋪都問人拎帶睇，似樣都搵野砌你，仲中共暗殺隊。係區議員攪個單一議題組織，類似英國個脫歐黨咁，一脫左就解散，五大訴求黨，有齊就解散，咁樣俾中共下馬威。同時繼續擴大黃色經濟圈，學波蘭咁同中共鬥長命（你要有命先有裝修）

仲有暗殺團

所以地區性聯繫組織係需要建立，增加個地區社區圈子。再者社區臥虎藏龍，connect 左佢地先發揮到所長。

地下化都無用喔 中共一定有特務做緊嘢其實 加上80後手足咁都俾人拉到實在太匪夷所思 連delete咗嘅tg都搵得返

公海Group 你點會知有無鬼，有無人部電話俾人裝左野，用乜野電話又係一個問題（唔係iPhone 就一定安全，早年爆過xcode 問題落左汗蘋果都好遲先知。）所以有乜就當面講，呢啲好基本。

去到呢步除左學其他國家團結鬥長命落去，都冇咩其他方法
罷工？藍絲、中國人同鬼佬唔會理，好難成功
真是成功都要連罷起碼一個禮拜以上，先叫對中共有d威力

甚至乎中共係網絡傳輸層面截你。基本上係大陸用到嘅軟件佢都有本事截取到，廣州部天河二都世界頭十。你估佢部天河二用黎計原子彈/量子領域？？斯諾登講CIA/MI6 做得到嘅，中共都做到8 成以上。

佢哋唔係公海嚟 當然有啲位係可疑嘅 但係重點係連即刻delete咗嘅tg紀錄都有好誇張

波蘭都等左五十年先光復到（二戰前到蘇聯收皮。）芬蘭仲耐，由瑞典攪佢去到二戰成二百幾年，我地先半年咁快就灰心！！！！有美國佬埋位就好快知結果。

罷工又唔肯 勇武又無可能頂得耐 究竟仲可以點行 好灰

美國情報標準，接入過大陸網絡嘅機一律毀滅。

黃色經濟圈

我實信
都已經半年，班仆街有乜做唔出

係,我地香港人呢半年好絕望,好想盡快解決,但是對家就係如此強大,冇可能短期內打敗對方,甚至我地長遠落去都會好似好多其他國家既例子咁失敗,但是我地可以選擇捱唔捱落去,定係要投降做順民,或者一走了之

其實一定係啦唔消失埋屋企已經算係咁

屌...

問題都半年，我地都仲有過百萬人生存，即係中共唔可以用新彊個套，有Big Brother 睇住，咁就借呢一樣用軟性打擊，咁樣先可以系統性打倒佢。中共一定要死谷個樓市唔跌，但點樣令佢跌，係商業埋手先，谷黃店咁其他唔表態就慢慢會陰乾，如果可以向外宣傳埋黃店就仲有威力。大陸內部無銀無可能再放一堆高消費人黎，佢唯有放堆病毒去內部攻破，我地攪好個疫情先，同時擴大黃色經濟圈

其實唔怕死可以搞個中国遊
第一站武漢
交通工具有咁方便得咁方便

b

其實呢d野邊度fact check到

佢有心隱瞞你無可能搵到真相

我地只可以信直覺

我直覺覺得呢班人係做得出d咁喪盡天良既野

真相只有個政權被推倒後先浮現出黎

有朝一日香港既歷史教科書會講返2019年中共港共點樣無恥地加害香港人。

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

高鐵站連柯士甸都唔好去，實有病毒再加上高鐵站蝕水佢唔開抽風，病毒溫床。我地做好左自己先，遊客係乜都唔知的情況下，人排佢又會去排，咁就攪掂五成。

仆街冚家產！

中旅除左啲直通巴士，其他業務都係蝕到喊。

認真？講緊大陸網絡即係點？有無例子
大陸網站都算？

之前有隊美國政府人員去左大陸唔知傾乜，咁佢地走人就出左條消息，就係美國國安局要求個隊人係大陸用過上網嘅機，返美國之後唔好再接入美國嘅網絡，避免木馬攻擊。

黑警老閪都會反對，一成立獨立調查，佢地就係Condom.

屌你

block 佢走尾

Up